某啲中年女人收遮上車慢撚到閪咁

做乜撚野 諗住一齊收遮上車 你收鳩完仲要係門口搵八達通 上撚左車先啦

1

落車嗰陣重要霸住個車門位開遮

唔撚止阿 落左車個下唔撚行阿 左右兩頭望

阿婆走火警，老閪都走

自己上完車 之後對住門口收遮 下一個食曬佢把遮D水

冇人叫你跟車太貼

都唔係話影響我一個 後面成條隊